[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

Old news is so exciting!!!
咁大粒核彈笑鳩黑警都唔撚用?
我哎黑警 人地接咩好??
黑警
賣淫?
黑警
拍淫照?
諗唔到阿......一齊接落去阿

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

P牌是咪推唔郁